好似請咗

證明我

庇護工場？

係呀